斬人呀，係用刀斬呀屌你

依家變左爭執觀星筆係唔係武器，
藍絲各大KOL例如689特登加入引人同佢嘈就係為左冷處理荃灣刀手斬人。

大家都係係到搶住扮可憐，結果竟然係俾對家做到比港豬覺得：警察好慘呀，眼睛一定好傷啦。

我屌你老母死港豬，用刀直接斬同企係母雷公咁遠用雷射射你邊撚個傷啲呀？

我知大家係想話狗權過大同白色恐怖，但係啲恐港豬真係好難去理解背後含義，絕對唔可以俾其他野蓋過荃灣斬人單野。

蘋果仲要俾人bin 埋c，要佢出理幫手嘈觀星筆唔係武器不如印大大張斬人相出黎推多次官鄉黑狗勾結

Push

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點著燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

蘇聯曾經製造制式汽油彈，外面裝有兩根密封有濃硫酸的玻璃管。投擲碰碎之後靠化學反應產生的熱量點燃油料，從而節省了點火步驟。

燃燒瓶的原理跟正規軍隊使用的燃燒彈基本相同；兩者都是以汽油混合使汽油變稠的物料。

另外也有人使用塑膠袋裝汽油，因為塑膠袋可以承載著一定容量的液體。

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

不知名人士正在提取疑似軍火

亦有熱心人士幫忙抽走疑似軍火

可疑單張來源不明

認同請分享 同意請按讚 好人一生平安
tag#香港加油!#和平!

其實鞭唔到蘋果，枝野效能差百倍以上
不過荃灣斬人的確要講

push

林鄭個記者會好成功，因為佢捉到香港人嘅弱點：健忘
Popo就係特登講一啲膠野出嚟，等你哋大家恥笑佢
但人嘅時間同專注力係有限嘅,你恥笑得佢啲膠野，就唔記得咗有更重要嘅事

有100幾十個義士俾人拉咗，過幾日之後冇人理
有人俾人用刀斬，又係冇人理
有街坊落街食嘢俾人打爆頭，過幾日又係冇人理

唔係分化，但做嘢要分輕重先後

推